無限期罷工罷課

please

今晚啲餐廳特別多人，排隊排好耐